
/* No comment provided by engineer. */
"%@ stored." = "%@ 已存储.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@, %@ free" = "%@, %@ 可用";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n%@" = "%@\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n%@: %@" = "%@\n%@: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n(%@ on disk)" = "%@\n(%@ on disk)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n\nCreated at: %@\nModified at: %@" = "%@\n\n创建于 %@\n修改于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\nActivated At: %@" = "%1$@\n激活时间: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\nTap here to change encoding." = "%@\n轻按此处以更改编码.";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Day " = "%d 天 ";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Days " = "%d 天 ";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Hour " = "%d 时 ";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Hours " = "%d 时 ";

/* No comment provided by engineer. */
"%d items" = "%d 项";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu Application(s) selected." = "%lu 应用程序已选择.";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu items" = "%lu 项";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu Selected" = "%lu 已选择";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu tables" = "%lu 数据表";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu/%lu" = "%lu/%lu";

/* No comment provided by engineer. */
"(0)" = "(0)";

/* No comment provided by engineer. */
"(0/%d)" = "(0/%d)";

/* No comment provided by engineer. */
"(Un)Comment" = "切换注释";

/* No comment provided by engineer. */
"..." = "...";

/* No comment provided by engineer. */
"/private/var/mobile" = "/private/var/mobile";

/* No comment provided by engineer. */
"0/0" = "0/0";

/* No comment provided by engineer. */
"1 item" = "1 项";

/* No comment provided by engineer. */
"3+2 touches to enter/exit fullscreen." = "三指双击以进入/退出全屏.";

/* No comment provided by engineer. */
"404 Not Found" = "404 Not Found";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nPath \"%@\" (treated as \"NSArray\") is empty." = "[%@]\路径 \"%@\" (作为 \"NSArray\") 为空.";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nPath \"%@\" is missing." = "[%@]\n路径 \"%@\" 缺失.";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nPath \"%@\" should be \"%@\"." = "[%@]\n路径 \"%@\" 应该为 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nPath \"items[%lu]\", %@" = "[%@]\n路径 \"items[%lu]\", %@";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nThe key of path \"%@\" is undefined." = "[%@]\n路径的键 \"%@\" 未定义.";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nThe selector \"%@\" is unknown." = "[%@]\n选择器 \"%@\" 是无效的.";

/* No comment provided by engineer. */
"[%@]\nThe value of path \"%@\" (\"%@\") is invalid." = "[%@]\n路径的值 \"%@\" (\"%@\") 无效.";

/* No comment provided by engineer. */
"[ERROR] %@" = "[错误] %@";

/* No comment provided by engineer. */
"[FAILED] %@" = "[失败] %@";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\"" = "\"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Activator\" is active, configure activation behaviours below." = "\"Activator\" 已激活, 请在下方配置激活行为.";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Activator\" is active, configure activation behaviours in \"Activator\"." = "\"Activator\" 已激活, 请在 \"Activator\" 中配置激活行为. ";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Home Entries\" has been disabled, you can make it display again in \"More > User Defaults\"." = "\"主目录\" 已关闭, 在 \"更多 > 用户偏好设置\" 中可以重新开启它.";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Home Entries\" has been disabled, you can make it display again in \"Settings > User Defaults\"." = "\"主目录\" 已关闭, 在 \"设置 > 用户偏好设置\" 中可以重新开启它.";

/* No comment provided by engineer. */
"\"Word Column\" is used only when \"Auto Word Wrap\" is disabled." = "\"行宽度\" 只有在 \"自动折行\" 关闭时才能生效.";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\nTest finished.\n" = "\n\n调试结束.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nReady.\n" = "\n准备就绪.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nSyntax check passed, testing...\n\n" = "\n语法检查通过, 调试中...\n\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nTesting %@...\n" = "\n调试 %@...\n";

/* No comment provided by engineer. */
"A directory with nothing inside." = "空目录.";

/* No comment provided by engineer. */
"A empty regular lua file. (text/lua)" = "空白的常规 Lua 文件. (text/lua)";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Denied" = "访问被拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Access denied." = "访问被拒绝.";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Restricted" = "访问被限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Accessory Keyboard" = "辅助小键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Actions" = "操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate" = "激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate license \"%@\" for this device?" = "为此设备激活授权 \"%@\"?";

/* No comment provided by engineer. */
"Activated" = "已激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Activating" = "激活中";

/* No comment provided by engineer. */
"Activating license \"%@\" and bind to current device..." = "激活授权 \"%@\" 并绑定至当前设备...";

/* No comment provided by engineer. */
"Activator" = "Activator";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "同意";

/* No comment provided by engineer. */
"Album" = "相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Aliyun gateway error: %@" = "阿里云网关错误: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"All user defaults will be removed, but your file will not be deleted.\nThis operation cannot be revoked." = "所有应用程序配置将会被重置, 但用户文档及数据将不会被删除.\n该操作无法被撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Allowed file extensions: %@." = "允许的文件扩展名: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"An empty regular file." = "常规空白文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"An empty regular text file. (text/plain)" = "空白的常规文本文件. (text/plain)";

/* No comment provided by engineer. */
"Application" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Application List" = "应用列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Applications" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Recursively" = "递归应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Archive" = "归档";

/* No comment provided by engineer. */
"Archive %@ to \"%@\"" = "归档 %@ 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Archive %@?" = "归档 %@?";

/* No comment provided by engineer. */
"Archive Confirm" = "归档确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Archiving process terminated: user interrupt occurred." = "归档进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ascend" = "升序";

/* No comment provided by engineer. */
"ASCII Keyboard" = "ASCII 键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask you for a choice." = "询问用户的选择.";

/* No comment provided by engineer. */
"Author" = "作者";

/* No comment provided by engineer. */
"Author: %@" = "作者: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Capitalization" = "自动大写";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Correction" = "自动更正";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Fullscreen" = "自动全屏";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Indent" = "自动缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Insert Brackets" = "自动配对括号";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Word Wrap" = "自动折行";

/* No comment provided by engineer. */
"Backspace Key" = "退格键";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad Encoding" = "Bad Encoding";

/* No comment provided by engineer. */
"Basic" = "基本";

/* No comment provided by engineer. */
"Begin logging at: %@\n\n" = "开始记录日志: %@\n\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Boot Script" = "开机启动项";

/* No comment provided by engineer. */
"Boot script path has been copied to the pasteboard." = "开机启动项路径已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Bright +" = "亮度 +";

/* No comment provided by engineer. */
"Bright -" = "亮度 -";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle ID" = "Bundle 标识符";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Path" = "Bundle 路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy" = "购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy License" = "购买授权";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating...\n" = "计算中...\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot active license: %@" = "无法激活授权: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot autofill license field: Invalid license code." = "无法自动填充字段: 无效的授权码.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot change line endings: Document is read-only." = "无法修改换行符: 文档是只读的.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot check update: %@" = "无法检查更新: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot clean temporarily XPP Bundle: \"%@\", reason: %@." = "无法清理临时 XPP 脚本包: \"%@\", 错误原因: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot connect to video device." = "无法连接到视频设备.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create archive file \"%@\"." = "无法创建归档文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create destination directory \"%@\"." = "无法创建目标目录 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create file \"%@\"." = "无法创建文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create file \"%@\": %@." = "无法创建文件 \"%@\": %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create temporarily directory \"%@\"." = "无法创建临时目录 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot create temporarily file \"%@\".\n%@" = "无法创建临时文件 \"%@\".\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot decompress data." = "无法解压数据.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot decompress raw data." = "无法解压原始数据.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot download from url \"%@\".\n%@" = "无法从 URL \"%@\" 下载.\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot encrypt: %@" = "无法加密: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot extract package, which may be a corrupted archive." = "无法解压安装包, 它可能已经损坏.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot find control file \"%@\"." = "找不到 control 信息文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot find log file \"%@\"." = "找不到日志文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot find QR Code in the image." = "图像中找不到二维码.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot find top-level XPP from \"%@\"." = "无法加载顶层 XPP 项目: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot generate code snippet because template table field \"output\" is undefined or empty." = "无法生成代码片段, 因为模板表字段 \"output\" 未定义或为空.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot generate code snippet: unknown error." = "无法生成代码片段: 未知错误, 文件可能不是一个合法的代码片段模板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot launch inspector process." = "无法启动权限注入进程.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot launch installer process." = "无法启动安装进程.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot launch script: %@" = "无法启动脚本: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot load image from cache: %@" = "无法从缓存载入图片: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot load movie \"%@\": %@" = "无法加载视频 \"%@\": %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot move temporarily file \"%@\" to \"%@\".\n%@" = "无法移动临时文件 \"%@\" 到 \"%@\".\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open \"%@\"." = "无法打开 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open archive file \"%@\"." = "无法打开归档文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open control file \"%@\"." = "无法打开 control 信息文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open file \"%@\" for writing." = "无法打开文件以供写入 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open file with encoding \"%@\"." = "无法以指定编码 \"%@\" 打开文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open log file \"%@\"." = "无法打开日志文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open url \"%@\"." = "无法打开 URL \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot open: \"%@\"" = "无法打开: \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot overwrite file \"%@\".\n%@" = "无法覆盖文件 \"%@\".\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse and override specific script: \"%@\"." = "无法解析并覆盖指定脚本文件: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse log with \"%@\" encoding: \"%@\"." = "无法以 \"%@\" 编码解析日志: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse text with \"%@\" encoding: \"%@\"." = "无法以 \"%@\" 编码解析文本: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot perform operation \"%@\" on Pasteboard URL \"%@\"." = "无法执行操作 \"%@\": 剪贴板链接 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot process archive file \"%@\" (0x%02x)." = "无法处理归档文件 \"%@\" (0x%02x).";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read \"%@\" from inspector process." = "无法从权限注入进程读取 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read archive file \"%@\"." = "无法读取归档文件 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read archive file \"%@\": %@." = "无法读取归档文件 \"%@\": %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read archive file \"%@\": Password protected archive is not supported." = "无法读取归档文件 \"%@\": 不支持密码保护归档.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read image data, invalid image?" = "无法读取图片, 请确认图片是否有效.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read or parse specific script: \"%@\"." = "无法读取或解析指定脚本文件: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot read template \"%@\"." = "无法读取模板 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot recognize the format of archive file \"%@\"." = "无法识别归档文件格式 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot redirect to Safari." = "无法跳转到 Safari.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot restart daemon: %@" = "无法重启守护进程: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot save changes: %@" = "无法保存更改: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot select more points." = "无法继续选择更多点.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot select script: %@" = "无法选中脚本: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot stop script: %@" = "无法停止脚本: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot sync with daemon: %@" = "无法与守护进程同步: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas locked, it cannot be moved or zoomed." = "画布已锁定, 不可被移动或缩放.";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas reset." = "画布已重置.";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas unlocked." = "画布已解锁.";

/* No comment provided by engineer. */
"Case Sensitive" = "区分大小写";

/* No comment provided by engineer. */
"Centralized gestures and button management for iOS." = "中心化的 iOS 手势与按钮动作管理插件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Character Count" = "字符数";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Update" = "检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an package operation for \"%@\"." = "请为 \"%@\" 选择一项安装包操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Circular Search" = "循环搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean All" = "全清设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean all the data of the application \"%@\"?\nThis operation cannot be revoked." = "清除应用程序 \"%@\" 的所有数据?\n该操作无法被撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Application Data" = "清理应用程序数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean failed: %@" = "清理失败: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean GPS Caches" = "清理 GPS 缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Now" = "立即清理";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean succeed: %@" = "清理成功: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean the GPS caches of the application \"%@\"?\nThis operation cannot be revoked." = "清除应用程序 \"%@\" 的所有地理位置缓存?\n该操作无法被撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean UI Caches" = "清理 UI 缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear all history?\nThis operation cannot be revoked." = "清除所有历史记录? \n该操作无法被撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Confirm" = "清除确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Now" = "立即清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Pasteboard" = "清空剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Code Snippets" = "代码片段";

/* No comment provided by engineer. */
"Code Viewer" = "代码查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Command exit with code: %@" = "命令运行结束: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Complie and encrypt \"%@\"?\nEncrypted script will be saved to current directory." = "编译并加密 \"%@\"?\n加密脚本将保存到当前目录.";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuration file \"%@\" is too large to process." = "配置文件 \"%@\" 超出预计尺寸, 无法处理.";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure" = "配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure \"Activator\"" = "配置 \"Activator\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure this XPP Bundle requires iOS version between (%@, %@), not %@.\nYou can find the required iOS version in extended item properties." = "配置该脚本包需要 iOS 版本 (%@, %@), 不支持当前值 %@.\n你可以在项目扩展属性中检查必需的 iOS 版本.";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure this XPP Bundle requires XXT version greater than or equal to %@, not %@.\nYou can upgrade to the latest release in \"More\" > \"About\" > \"Check Update\"." = "配置该脚本包需要 XXT 版本至少为 %@, 不支持当前值 %@.\n你可以在 \"更多\" > \"关于\" > \"检查更新\" 中尝试更新到最新的发行版本.";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect to the update server..." = "连接到更新服务器...";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect to Wi-fi network." = "请连接到无线局域网.";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting..." = "连接中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Console" = "终端";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact" = "联系";

/* No comment provided by engineer. */
"Data Container Path" = "数据容器路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Contents" = "内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue as Archive" = "作为归档继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue in Safari" = "在 Safari 中继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied to the pasteboard." = "已复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy %@" = "复制 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright" = "版权";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not connect to the daemon." = "无法连接到守护进程.";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not connect to the daemon: %@" = "无法连接到守护进程: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Counting" = "计数";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Failed" = "创建失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Item" = "创建项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Link at \"%@\"" = "创建链接于 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Package" = "创建安装包";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Snippet" = "创建代码片段";

/* No comment provided by engineer. */
"Created At" = "创建于";

/* No comment provided by engineer. */
"Created at %@." = "创建于 %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Creation Failed" = "创建失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Current" = "当前";

/* No comment provided by engineer. */
"Current License" = "当前授权";

/* No comment provided by engineer. */
"Current path has been copied to the pasteboard." = "当前路径已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Script" = "当前脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Currently sorted by %@, %@." = "当前以 %@, %@ 排序.";

/* No comment provided by engineer. */
"Daemon" = "守护进程";

/* No comment provided by engineer. */
"Daemon Restarted" = "守护进程已重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Data URL will be copied to the pasteboard, paste it in Safari maually to finish installation." = "数据 URL 将被复制到剪贴板, 请在 Safari 地址栏粘贴以完成安装.";

/* No comment provided by engineer. */
"Database Viewer" = "数据库查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Debugger" = "调试器";

/* No comment provided by engineer. */
"Decompressing terminated unexpectedly." = "解压异常终止.";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Encoding: %@" = "默认编码: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete %@?\nThis operation cannot be revoked." = "删除 %@?\n该操作无法撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete \"%@\"?\nThis operation cannot be revoked." = "删除 \"%@\"?\n该操作无法被撤销.";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Confirm" = "删除确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting %@" = "删除 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting \"%@\"" = "删除 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Descend" = "降序";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail" = "详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Device" = "设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Device Name" = "设备名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Device Type" = "设备类型";

/* No comment provided by engineer. */
"DIR" = "DIR";

/* No comment provided by engineer. */
"Directory" = "目录";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable this feature to ignore all shortcut events that can launch or stop selected script." = "关闭以上功能将忽略所有内置快捷键以及 Activator 启停脚本事件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard all changes and reset the canvas?" = "放弃所有更改并重置画布?";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to quit XXTouch? \nIf you do not agree to our \"Terms Of Service\", you cannot continue using our application." = "你确定要退出 XXTouch 吗? \n如果你不同意我们的服务协议, 你将不能继续使用我们的应用程序.";

/* No comment provided by engineer. */
"Documents" = "文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";

/* No comment provided by engineer. */
"Download \"%@\" from \"%@\"." = "下载 \"%@\", 从 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Failed" = "下载失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Finished" = "下载完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download terminated, unsupported server response: %@ (%ld)." = "下载终止, 不支持的服务端响应: %@ (%ld).";

/* No comment provided by engineer. */
"Download terminated: user interrupt occurred." = "下载终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Times" = "下载次数";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Times: %lu" = "下载次数: %lu";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag & Drop 📌" = "拖拽定位📌";

/* No comment provided by engineer. */
"Drop to parent directory" = "移动到上级目录";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Upon Creating" = "创建项目后编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing any properties in this section is not supported." = "暂不支持更改此区域中的任何属性.";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty response." = "响应数据为空.";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty server response (%@)." = "服务端响应数据为空 (%@).";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable \"Soft Tabs\" to insert spaces instead of a tab character when you press the Tab key." = "启用 \"软缩进\" 将在按下 Tab 键时插入指定数量的空格而不是缩进符 (\\t). ";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Boot Script" = "启用开机启动项";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Shortcut" = "启用快捷键";

/* No comment provided by engineer. */
"Encoding" = "编码";

/* No comment provided by engineer. */
"Encrypt" = "加密";

/* No comment provided by engineer. */
"Encrypt \"%@\" to \"%@\"" = "加密 \"%@\" 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Encrypt Confirm" = "加密确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a directory, and tap the \"Select\" button." = "进入目录中, 然后轻按 \"选择\" 按钮.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the password of this archive." = "请输入该归档文件的密码.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your 12/16-digit license code and tap \"Done\" to activate the license and bind it to current device.\nLicense code only contains 3-9 and A-Z, spaces are not included." = "键入 12/16 位授权码, 轻按 \"完成\" 以激活授权, 并将授权绑定至当前设备.\n授权码中仅包含 3-9 和 A-Z, 不包含空格.";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error code: %d" = "错误代码: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Log" = "错误日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Esc Key" = "Esc 键";

/* No comment provided by engineer. */
"Everyone" = "任何人";

/* No comment provided by engineer. */
"Execute" = "执行";

/* No comment provided by engineer. */
"Expired At" = "过期时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended" = "扩展";

/* No comment provided by engineer. */
"External Installer" = "外部安装器";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to activate license \"%@\": %@" = "无法激活授权 \"%@\": %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to clean: %@" = "无法清理: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"FIL" = "FIL";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" already exists." = "文件 \"%@\" 已经存在.";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" can't be configured because its configuration file can't be found or loaded." = "文件 \"%@\" 无法被配置, 因为无法定位并加载其配置文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" can't be configured because its configurator can't be found." = "文件 \"%@\" 无法被配置, 找不到它的配置器.";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" can't be edited because its editor can't be found." = "文件 \"%@\" 无法被编辑, 找不到它的编辑器.";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" exists, overwrite or rename it?" = "文件 \"%@\" 存在, 是否覆盖或重命名?";

/* No comment provided by engineer. */
"File \"%@\" saved." = "文件 \"%@\" 已保存.";

/* No comment provided by engineer. */
"File System" = "文件系统";

/* No comment provided by engineer. */
"Filename" = "文件名";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Find" = "查找";

/* No comment provided by engineer. */
"FLEX" = "FLEX";

/* No comment provided by engineer. */
"Font" = "字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Font Family" = "字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Font Size" = "字体尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Format" = "格式";

/* No comment provided by engineer. */
"From \"%@\"" = "来自 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"From Bottom" = "转至底部";

/* No comment provided by engineer. */
"From Top" = "转至顶部";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Generate From Template..." = "从模板创建...";

/* No comment provided by engineer. */
"Generated code snippet has been saved to \"%@\"." = "生成的代码片段已保存到 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Group" = "组";

/* No comment provided by engineer. */
"Hardware Keys" = "硬件按键";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"Here is our new script market." = "欢迎访问我们全新的脚本商城.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Home Button" = "Home 键";

/* No comment provided by engineer. */
"I Agree" = "我同意";

/* No comment provided by engineer. */
"I Agree To \"Terms Of Service (XXTouch)\"." = "我同意「XXTouch 服务协议」.";

/* No comment provided by engineer. */
"If \"Infinite Repeat\" is enabled, \"Repeat Times\" will make no sense." = "如果 \"无限循环\" 处于启用状态, 那么 \"循环次数\" 将不起作用.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore this version" = "忽略此版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Viewer" = "图片查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Image(s) imported, %lu succeed, %lu failed." = "图片已导入, %lu 张成功, %lu 张失败.";

/* No comment provided by engineer. */
"Indent Wrapped Lines" = "折行缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinite Repeat" = "无限循环";

/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Install \"Activator\"" = "安装 Activator";

/* No comment provided by engineer. */
"Install via %@" = "通过 %@ 安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Installer" = "安装器";

/* No comment provided by engineer. */
"Installer process returned non-zero code (%d)." = "安装进程返回错误代码 (%d).";

/* No comment provided by engineer. */
"Instant View / Run" = "立即查看";

/* No comment provided by engineer. */
"Instruction" = "指引";

/* No comment provided by engineer. */
"Integer (1 ~ %ld)" = "整数 (1 ~ %ld)";

/* No comment provided by engineer. */
"Interface Viewer" = "界面查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal server error (%@)." = "内部服务器错误 (%@).";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Shortcut" = "内置快捷键";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid package data." = "无效的列表数据.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid RAW Data." = "无效的原始数据.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid url parameters." = "无效的 URL 参数.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid XPP Bundle: \"%@\"." = "无效的 XPP 脚本包: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"iOS Version" = "iOS 版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Item %lu" = "项目 %lu";

/* No comment provided by engineer. */
"Item Detail" = "项目详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Item Rename" = "项目重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"key \"%@\" (\"%@\") is invalid." = "键 \"%@\" 的值 (\"%@\") 是无效的.";

/* No comment provided by engineer. */
"key \"%@\", should be \"%@\"." = "键 \"%@\", 应该为 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Event" = "按键事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard" = "键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Dismissal" = "隐藏键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Keys" = "键盘按键";

/* No comment provided by engineer. */
"Kind" = "类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Latest" = "最新";

/* No comment provided by engineer. */
"Latest Version" = "最新版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch" = "启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch / Stop Selected Script" = "启动 / 停止选中脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Application" = "启动应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch or stop the selected script directly." = "直接启动或停止当前选中脚本.";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Selected Script" = "启动选中脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Launcher" = "启动器";

/* No comment provided by engineer. */
"Layout" = "布局";

/* No comment provided by engineer. */
"License" = "授权";

/* No comment provided by engineer. */
"License & Device" = "授权与设备";

/* No comment provided by engineer. */
"License Activated" = "授权已激活";

/* No comment provided by engineer. */
"License Activation" = "授权激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Count" = "行数";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Endings" = "换行符";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Numbers" = "行号";

/* No comment provided by engineer. */
"Link" = "链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Link %@ to \"%@\"" = "链接 %@ 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Linking process terminated: user interrupt occurred." = "链接进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading..." = "载入中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Debugger" = "本地调试器";

/* No comment provided by engineer. */
"local play_speed = %@  -- Speed" = "local play_speed = %@  -- 速度 (Speed)";

/* No comment provided by engineer. */
"local play_times = %@  -- Repeat Times" = "local play_times = %@  -- 循环次数 (Repeat Times)";

/* No comment provided by engineer. */
"Local time is not accurate." = "设备时间异常, 请前往 \"设置 > 通用 > 日期与时间\" 校准设备时间.";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "位置";

"Location Select" = "地理位置选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Log" = "日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Viewer" = "日志查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"LUA" = "LUA";

/* No comment provided by engineer. */
"Lua (*.lua)" = "Lua (*.lua)";

/* No comment provided by engineer. */
"Mac (CR)" = "Mac (CR)";

/* No comment provided by engineer. */
"MAC Address" = "MAC 地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Mac Classic" = "Mac Classic";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Forward 2 Key" = "多媒体下一首2";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Forward Key" = "多媒体下一首";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Keys" = "多媒体按键";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Play/Pause Key" = "多媒体暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Rewind 2 Key" = "多媒体上一首2";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Rewind Key" = "多媒体上一首";

/* No comment provided by engineer. */
"Mobile Configurator" = "配置器";

/* No comment provided by engineer. */
"Modified At" = "修改于";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "更多";

/* No comment provided by engineer. */
"More..." = "更多...";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Move %@ to \"%@\"" = "移动 %@ 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Failed" = "移动失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to \"%@\"" = "移动到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie Player" = "视频播放器";

/* No comment provided by engineer. */
"Moving process terminated: user interrupt occurred." = "移动进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute Button" = "静音";

/* No comment provided by engineer. */
"My Scripts" = "我的脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A" = "N/A";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A\n(Not Available)" = "N/A\n(不可用)";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Native Open" = "本地打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Needs Respring" = "需要注销";

/* No comment provided by engineer. */
"New Filename" = "新文件名";

/* No comment provided by engineer. */
"New Item" = "新项目";

/* No comment provided by engineer. */
"New License" = "新授权";

/* No comment provided by engineer. */
"New version found: v%@\nCurrent version: v%@" = "发现新版本: v%@\n当前版本: v%@";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version: %@" = "新版本: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No action" = "无动作";

/* No comment provided by engineer. */
"No Action" = "无动作";

/* No comment provided by engineer. */
"No description." = "暂无描述.";

/* No comment provided by engineer. */
"No encoding available." = "无可用编码.";

/* No comment provided by engineer. */
"No file can be found.\nImport file via File Sharing or iTunes." = "您还一个文件都没有.\n请通过文件共享或 iTunes 导入文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"No image\nTap here to add" = "无图片\n轻按此处以添加";

/* No comment provided by engineer. */
"No item" = "无项目";

/* No comment provided by engineer. */
"No Result" = "无结果";

/* No comment provided by engineer. */
"No script can be found.\nTap here to find more scripts." = "您还一个脚本都没有.\n轻按此处寻找更多脚本.";

/* No comment provided by engineer. */
"No symbol definition found for this language." = "找不到当前语言的符号定义.";

/* No comment provided by engineer. */
"No symbol found, would you like to write something exciting?" = "找不到符号, 要不要搞点大事情?";

/* No comment provided by engineer. */
"No theme available." = "无可用主题.";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing will be performed." = "什么都不会发生.";

/* No comment provided by engineer. */
"Object Viewer" = "对象查看器";

/* Used in the context: 'Showing 1 of 3 items' */
"of" = "of";

/* No comment provided by engineer. */
"Off" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "开启";

/* No comment provided by engineer. */
"Online Documents" = "在线文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Only regular file, directory and symbolic link are supported." = "仅支持常规文件, 目录及替身.";

/* No comment provided by engineer. */
"Open \"Cydia\" and install 3rd-party tweak \"Activator\" to customize more activation methods, or set up scheduled tasks." = "打开 \"Cydia\" 并安装第三方插件 \"Activator\", 获取更多自定义的激活方式和计划任务.";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Safari" = "在 Safari 中打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open URL" = "打开 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Open With" = "打开方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Open with..." = "打开方式...";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation aborted." = "操作终止.";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation completed." = "操作完成.";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Failed" = "操作失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation failed (%d)." = "操作失败 (%d).";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation succeed." = "操作成功.";

/* No comment provided by engineer. */
"Original" = "原身";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其它";

/* No comment provided by engineer. */
"Others" = "其它";

/* No comment provided by engineer. */
"Outdated" = "已过期";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Registered" = "未注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite" = "覆盖";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Confirm" = "覆盖确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Failed" = "覆盖失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner" = "所有者";

/* No comment provided by engineer. */
"Package Operation" = "安装包操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Password Protected" = "密码保护";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste" = "粘贴";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste %@ to \"%@\"" = "粘贴 %@ 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste to \"%@\"" = "粘贴到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasteboard" = "剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting process terminated: user interrupt occurred." = "粘贴进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Path has been copied to the pasteboard." = "路径已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Permission" = "权限";

/* Used in the context: '1 photo' */
"photo" = "图片";

/* Used in the context: '3 photos' */
"photos" = "图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos Library" = "照片图库";

/* No comment provided by engineer. */
"Plain Text (*.txt)" = "Plain Text (*.txt)";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Please confirm these information.\n\nThe data source is provided by third party author. If you encounter a problem, please contact its author by the contact details under the previous page. Tap \"Save\" if you can make sure that the source is trusted." = "请确认这些信息.\n\n该数据源由第三方作者提供, 如果你遇到任何问题, 请通过前一页面下方的联系方式联系其作者解决. 如果你信任该数据源, 轻按 \"存储\" 以继续.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please download this image from iCloud." = "请从 iCloud 下载该图片.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter \"CLEAR\"." = "请输入 \"CLEAR\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid positive integer." = "请输入一个有效的正整数.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please read our \"Terms Of Service\" for more than 5 seconds, %ld seconds left." = "请仔细阅读我们的服务协议, 不得少于 5 秒, 还剩 %ld 秒.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please select a directory." = "请选择一个目录.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please setup \"Mail\" to send mail feedback directly." = "请设置邮件客户端以直接发送电子邮件进行反馈.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pop-up Menu" = "弹出菜单";

/* No comment provided by engineer. */
"Popular" = "热门";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Position & Color" = "位置与颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Power Button" = "电源键";

/* No comment provided by engineer. */
"Press & Hold \"Volume +\"" = "按住 \"音量 +\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Press & Hold \"Volume -\"" = "按住 \"音量 -\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Press \"Home\" button to quit.\nTap to dismiss this notice." = "按下主屏幕按钮以退出.\n轻按以忽略本提示.";

/* No comment provided by engineer. */
"Press \"Volume +\"" = "按下 \"音量 +\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Press \"Volume -\"" = "按下 \"音量 -\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Property" = "属性";

/* No comment provided by engineer. */
"pt" = "pt";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Now" = "立即购买";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Scan" = "二维码扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"QRCode" = "二维码";

/* No comment provided by engineer. */
"QRCode Scan" = "二维码扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Confirm" = "退出确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Now" = "立即退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Ranking" = "评分";

/* No comment provided by engineer. */
"Read" = "读";

/* No comment provided by engineer. */
"Read Only" = "只读模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready.\n" = "就绪.\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot Device" = "重启设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot Now" = "立即重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle" = "矩形";

/* No comment provided by engineer. */
"Recursively" = "递归";

/* No comment provided by engineer. */
"Redirect Confirm" = "跳转确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo" = "重做";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular Expression" = "正则表达式";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular File" = "常规文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular Lua File" = "常规 Lua 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular Text File" = "常规文本文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind me later" = "稍后提醒我";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind me tomorrow" = "明天提醒我";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote" = "远程";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Access" = "远程访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote address has been copied to the pasteboard." = "远程地址已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove after installation" = "安装成功后移除安装包";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all logs in \"%@\"?" = "移除 \"%@\" 中的所有日志?";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all text in \"%@\"?" = "移除 \"%@\" 中的所有文本?";

/* No comment provided by engineer. */
"Removing process terminated: user interrupt occurred." = "删除进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Reopen with encoding" = "以该编码重新打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat" = "循环";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat Times" = "循环次数";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace All" = "全部替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Now" = "立即替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Regex..." = "替换正则...";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Text..." = "替换文本...";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace..." = "替换...";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Defaults" = "恢复初始设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring" = "注销";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring Device" = "注销设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring Now" = "立即注销";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Daemon" = "重启守护进程";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart daemon, please wait..." = "正在重启守护进程, 请稍候...";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Device" = "重启设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Now" = "立即重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore to default." = "恢复默认值.";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Return Key" = "回车键";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Document" = "保存文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to Camera Roll" = "保存到相机胶卷";

/* No comment provided by engineer. */
"Save with encoding" = "以该编码保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan" = "扫描";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Error" = "扫描错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan result has been saved." = "扫描结果已保存.";

/* No comment provided by engineer. */
"Script Log" = "脚本日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search \"%@\"" = "搜索 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Application" = "搜索应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Files" = "搜索文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Log" = "搜索日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Regex..." = "搜索正则...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Results (%ld)" = "搜索结果 (%ld)";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Symbol" = "搜索符号";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Text..." = "搜索文本...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search User Defaults" = "搜索用户偏好设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Search..." = "搜索...";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a color by tapping on image." = "轻按以选择图片中任意位置的颜色.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a key event" = "请选择一个按键事件";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a location by dragging 📌" = "拖拽以选择地理位置 📌";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a position by tapping on image." = "轻按以选择图片中任意位置.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a rectangle area by dragging its corners." = "拖拽矩形顶点以选择区域.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an application." = "选择一个应用程序.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an image from album." = "从相册选择一张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Boot Script" = "选择开机启动项";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Encoding" = "选择编码";

/* No comment provided by engineer. */
"Select item from the left panel" = "请从左侧面板中选择项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Photos" = "Select Photos";

/* No comment provided by engineer. */
"Select several positions by tapping on image." = "轻按以选择图片中若干位置.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select some applications." = "选择一些应用程序.";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected" = "已选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Applications (%lu)" = "已选择的应用程序 (%lu)";

/* No comment provided by engineer. */
"Serial Number" = "序列号";

/* No comment provided by engineer. */
"Server message: %@." = "服务端消息: %@.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set GID" = "设置 GID";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Permission" = "设置权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Set UID" = "设置 UID";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Shift Left" = "减少缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Shift Right" = "增加缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Shortcut Config" = "快捷键设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Invisible Characters" = "显示控制字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Show/Hide Keyboard" = "显示/隐藏键盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple Title" = "简易标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet Error" = "代码片段错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet Viewer" = "代码片段查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Tabs" = "软缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort By" = "排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by Modification Date Descend" = "按修改日期降序排列";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by Name Ascend" = "按名称升序排列";

/* No comment provided by engineer. */
"Source URL" = "源 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Source URL has been copied to the pasteboard." = "源 URL 已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Space Key" = "空格键";

/* No comment provided by engineer. */
"Special" = "特殊";

/* No comment provided by engineer. */
"Speed" = "速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Speed and Repeat Settings" = "速度与循环设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Spell Checking" = "拼写检查";

/* No comment provided by engineer. */
"Spotlight Key" = "Spotlight 键";

/* No comment provided by engineer. */
"Statistics" = "统计";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Sticky" = "粘滞";

/*
 * ./XXTEAppDelegate.m
 */
"Stop" = "停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Current Script" = "停止当前脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Successfully saved to \"%@\"." = "成功保存到 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested" = "建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe: View Options" = "提示: 划动以查看选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to Ascending Order" = "切换到升序";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to Descending Order" = "切换到降序";

/* No comment provided by engineer. */
"Symbolic Link" = "替身";

/* No comment provided by engineer. */
"Symbols" = "符号表";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "同步失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Syntax Definition" = "语法定义";

/* No comment provided by engineer. */
"Syntax Highlight" = "语法高亮";

/* No comment provided by engineer. */
"System" = "系统";

/* No comment provided by engineer. */
"System Applications" = "系统应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Tab Key" = "Tab 键";

/* No comment provided by engineer. */
"Tabs" = "缩进符";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap \"Done\" on keyboard to save changes you just made." = "轻按键盘上的 \"完成\" 以保存刚刚进行的更改.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap \"Install\" to continue..." = "轻按 \"安装\" 以继续...";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap \"Respring\" to continue..." = "轻按 \"注销\" 以继续...";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to add a directory." = "轻按以添加目录";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to add a file." = "轻按以添加文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to select a template" = "轻按此处以选择模板";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to setup configuration file in Safari." = "轻按此处以在 Safari 中安装描述文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to load more..." = "轻按以加载更多...";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Path" = "目标路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Path has been copied to the pasteboard." = "目标路径已被复制到剪贴板.";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporarily directory \"%@\" already exists." = "临时目录 \"%@\" 已经存在.";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporarily file \"%@\" already exists." = "临时文件 \"%@\" 已存在.";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporarily XPP Bundle cleaned: \"%@\"." = "已清理临时 XPP 脚本包: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms Of Service (XXTouch)" = "XXTouch 服务协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Test" = "测试";

/* No comment provided by engineer. */
"Testing %@...\n" = "测试 %@...\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Text" = "文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Content" = "文本内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Editor" = "文本编辑器";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Viewer" = "文本查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"The alias \"%@\" can't be opened because the original item can't be found." = "替身 \"%@\" 无法打开, 因为找不到其原身.";

/* No comment provided by engineer. */
"The content displayed in this page cannot be the proof of your purchase." = "该页面所显示内容不能作为您的购买凭据.";

/* No comment provided by engineer. */
"The content of log file \"%@\" is empty." = "日志文件 \"%@\" 的内容为空.";

/* No comment provided by engineer. */
"The content of text file \"%@\" is empty." = "文本文件 \"%@\" 的内容为空.";

/* No comment provided by engineer. */
"The daemon has been restarted." = "守护进程重启完成.";

/* No comment provided by engineer. */
"The information below is provided by the third party script author." = "以下信息由第三方脚本作者提供.";

/* No comment provided by engineer. */
"The member type of \"%@\" should be \"%@\"." = "\"%@\" 的成员类型应该为 \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"The size of \"%@\" and \"%@\" does not match." = "\"%@\" 与 \"%@\" 的尺寸不匹配.";

/* No comment provided by engineer. */
"the value \"%@\" of key \"%@\" is invalid." = "值 \"%@\" 键 \"%@\" 是无效的.";

/* No comment provided by engineer. */
"Theme" = "主题";

/* No comment provided by engineer. */
"Themes" = "主题";

/* No comment provided by engineer. */
"This feature is not supported." = "该功能暂不支持当前系统.";

/* No comment provided by engineer. */
"This feature requires iOS 8.0 or later." = "该功能需要 iOS 8.0 以上版本.";

/* No comment provided by engineer. */
"This feature requires iOS 9.0 or later." = "该功能需要 iOS 9.0 以上版本.";

/* No comment provided by engineer. */
"This file is not executable." = "此文件不可被执行.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will kill all applications and reset icon caches, which may cause icons to disappear." = "该操作将强行关闭所有应用程序并重置图标缓存, 这可能造成图标丢失.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will kill all user applications, and remove all the documents and caches of them.\nPlease enter \"CLEAR\" to continue." = "该操作将强行关闭所有应用程序, 并且移除这些应用的所有文档及数据.\n请输入 \"CLEAR\" 以继续清理.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will kill SpringBoard and all user applications." = "该操作将注销设备并强行关闭所有应用程序.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will reset system location caches." = "该操作将重置系统地理位置缓存.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will restart daemon, and wait until it launched." = "该操作将重启守护进程, 并等待直至操作完成.";

/* No comment provided by engineer. */
"This operation will shut down the device and launch it again." = "该操作将使设备关闭, 并重新启动它.";

/* No comment provided by engineer. */
"This page is provided by the script producer." = "该页所示内容由脚本开发商提供.";

/* No comment provided by engineer. */
"This XPP Bundle does not support the resolution of this device.\nYou can find the supported resolutions in extended item properties." = "该脚本包不支持当前设备的分辨率.\n你可以在项目扩展属性中检查支持的分辨率.";

/* No comment provided by engineer. */
"Thread terminated." = "线程终止";

/* No comment provided by engineer. */
"Title" = "标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Torch is not available." = "闪光灯不可用.";

/* No comment provided by engineer. */
"Trash" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Trial" = "试用";

/* No comment provided by engineer. */
"Troubleshooting" = "疑难解答";

"Try Again" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Try it!" = "试试看";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on the switch: \n- Access the Web/WebDAV Server. \n- Upload file(s) to device via Wi-Fi." = "启用远程访问以: \n- 访问 Web/WebDAV 服务. \n- 通过无线局域网向设备上传文件.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn to \"Settings > Privacy > Camera\" and enable %@ to use your camera." = "请前往 \"设置 > 隐私 > 相机\", 并允许 %@ 使用您的相机.";

/* No comment provided by engineer. */
"TXT" = "TXT";

/* No comment provided by engineer. */
"Type" = "类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchive" = "解归档";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchive \"%@\" to current directory?" = "解压 \"%@\" 到当前目录?";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchive Confirm" = "解归档确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchiver" = "解压器";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchiving \"%@\" to \"%@\"" = "解压 \"%@\" 到 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Unarchiving process terminated: user interrupt occurred." = "解归档进程终止: 用户结束操作.";

/* No comment provided by engineer. */
"Undefined" = "未定义";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo" = "撤销";

/* No comment provided by engineer. */
"Unicode (UTF-8)" = "Unicode (UTF-8)";

/* No comment provided by engineer. */
"Unique ID" = "唯一标识符 (UDID)";

/* No comment provided by engineer. */
"Unix (LF)" = "Unix (LF)";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown reason." = "未知原因.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown server response (%@)." = "未知的服务端响应 (%@).";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown server response type (%@)." = "未知的服务端响应类型 (%@).";

/* No comment provided by engineer. */
"Unselected Applications (%lu)" = "未选择的应用程序 (%lu)";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported package format.\nSupported formats are: deb, ipa." = "不支持的安装包格式.\n支持的格式有: deb, ipa.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Pasteboard URL: \"%@\"." = "不支持的剪贴板链接: \"%@\".";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Use \"%@\"" = "使用 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this viewer to open all documents like this one." = "使用该查看器查看所有此类型文档.";

/* No comment provided by engineer. */
"User Applications" = "用户应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"User Defaults" = "用户偏好设置";

/* No comment provided by engineer. */
"v1.0" = "v1.0";

/* No comment provided by engineer. */
"Value" = "值";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"View History" = "历史记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume +" = "音量 +";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume -" = "音量 -";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning: Bootscript could leave system at a unpredictable state. You can hold \"Volume +\" before booting to stop vulnerable script from being launched." = "警告: 开机启动项会使系统处于不可预料的状态, 你可以在开机前按住 \"音量 +\" 以防止有害脚本加载.";

/* No comment provided by engineer. */
"Web Browser" = "Web 浏览器";

/* No comment provided by engineer. */
"Where" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Width" = "宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Will change current line endings to \"%@\", continue?" = "即将修改当前换行符为 \"%@\", 是否继续?";

/* No comment provided by engineer. */
"Will change current text encoding to \"%@\", continue?" = "即将修改当前文本编码为 \"%@\", 是否继续?";

/* No comment provided by engineer. */
"Will open url: \n\"%@\", continue?" = "即将打开 URL: \n\"%@\", 继续?";

/* No comment provided by engineer. */
"Windows (CRLF)" = "Windows (CRLF)";

/* No comment provided by engineer. */
"Word Column" = "行宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Word Count" = "单词数";

/* No comment provided by engineer. */
"Word Wrap" = "折行";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace" = "工作区";

/* No comment provided by engineer. */
"Write" = "写";

/* No comment provided by engineer. */
"Xcode" = "Xcode";

/* No comment provided by engineer. */
"XUI Error" = "XUI 错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot share directory." = "不允许分享目录.";

/* No comment provided by engineer. */
"You should respring your device to continue using this application." = "注销此设备以继续使用该应用程序.";

/* No comment provided by engineer. */
"You will be redirected to \"Safari\" and \"Preferences\".\nFollow the instruction to finish configuration." = "即将跳转到 \"Safari\" 和 \"设置\" 应用.\n它们将指导你完成配置.";

/* No comment provided by engineer. */
"You will be redirected to the ordering page.\nFollow that page to finish your order." = "即将跳转到外部支付页面.\n该页面将指导你完成购买.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your version v%@ is up-to-date with remote." = "此应用程序版本 v%@ 是最新的.";

/* No comment provided by engineer. */
"❗️\"Syntax Highlight\" is skipped for files with long lines for performance reasons." = "❗️由于性能原因, 对包含超长文本行的文件, \"语法高亮\" 已暂时停用.";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ (Build %@)" = "版本 %@ (构建于 %@)";
